632做緊六條煙年代國家打比

拖舟踢法=散步帝

經典都冇人睇

無第二個人散得佢咁好睇

美欺以前咁熱血既

依家巴塞三叉
美斯 朗癲 伊度奧
聽名已經丁死

6條煙咩

施丹費高碧咸朗拿度卡路士都唔在場

個場完左

岩岩播0304

噢 咁要睇返重播

雲佬好撚勁

但好似同魯爾唔多夾

拉莫斯個陣已經咁賤

Foul得好肉酸

以前啲波好撚好睇